港鐵學徒仲收唔收舊學制

ce五科合格，想搵港鐵技術員學徒
但見佢網頁寫既要求淨係得dse
舊學制畢業係咪已經唔洗諗

又肥又毒又柒

去考dse

pish